====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: nous avons stagné pendant prés d ' un an approximativement car nous n ' aurions peut-être pas pu sortir ceci avec ce degré de perfectionnement du texte ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

